Kpop台izone出道時興起, 而家又係izone解散時沒落

活躍手畜死嘅死走嘅走
成個台就好似由izone嘅命運帶動住咁

得返你..

無IZ*ONE就無娛台 娛台可以順便拆埋了

抵啦

凡事太盡
緣分勢必早盡🥃

..

轉會Girls Planet 999了

唔明之後娛台仲有咩睇...

移民了..

我唔會再追女團了

CRY 😭

。

講得好好

你一手造成MOMOLAND 沒落